玩加密hard disk柒咗想用usb開機重裝windows format hard disk都要我入密碼 求救！！！

點解會咁

加密

去第二部腦整隻手指啦，我用開Rufus +win10，用手指開機，new install果陣將個drive(s) 直頭delete再new然後直裝，

整緊了
頭先唔知要格式化隻手指再改系統先塞到落去，搞好耐

ps 我冇插usb試改順序，原來要disable哂先行到第一個，因為行唔到會跳咗落去下個順序

通常一開機可以咁F八8或者F12去揀開機嘅drive,一般我會開機果下彈鋼琴係咁啄呢兩粒